印度佬火燒習近平 中國人咁都忍得真係屎都食得！

Protesters burn images of president Xi Jinping after ’20’ Indian soldiers die fighting Chinese troops

Activists started the fire in Bhopal after soldiers clashed on the disputed India-China border in the Himalayas.

之前台灣隻《還願》一句「習近平小熊維尼」就好似殺晒班中國人全家咁，
而家火燒習近平，中國人咁都忍得真係屎都食得，支持老解揮軍！

印版國安法！

點解冇人同班支那小粉紅加速⏩

一定唔會打
支持中印和平

連登仔去到實好興奮
一齊同印度佬交流點玩習大大d相同假人

咁都忍得？同東亞病夫有乜嘢分別

中國：後果自負

有排燒

唔洗親身去
淨係睇新聞已經射左啲前列腺液

上 微博

習種你唔係咁冇撚用呀？咁都忍得嘅？

犯我中華者 雖遠必誅

我最尊敬既聖上
唔俾你咁養燒佢

快啲推印度国安法，自古以來都係支那領土

中國人之忍耐，蓋世無雙
挑戰狼外交

道歉!

咁都忍仲叫中國人？
中國人唔係東亞病夫

口交部仲唔出嚟叫春嘅

無用,佢地會扮見唔到,
你睇俄羅斯食支那咁多土地,無出過聲

戰狼

要求建制派去印度領事館追究責任👍🏻👍🏻👍🏻👍🏻

貼去微博啦

燒得好

我反而想問點解香港冇人燒習近平像?

班小糞紅死撚咗去邊？

天估中國我hi

一定唔打
印度佬笑完支那仲要支那傍水

應該將紅燒習近平納入為印度菜

Yoga Fire

傷害14億人民感情

衰軟必豬

點解你覺得佢地無食過屎

五毛狗同熱狗消失哂
平時屈我五毛果d又唔見唒

屌你老母
習狗死全家

習大大渣ga

Roasted Winnie

識玩

雖遠必誅中國人還擊啦

係味可以係印度既法律加入附件三引入中國國安法？

訓斥算了

侵侵係咪史上最搞笑嘅美國總統？

話唔定中國人都想
只係唔敢

如果係香港人咁做已經發癲了
外國人做…就包容下啦

好嬲好嬲

離晒譜 顏面何存 今次一定要駕親征
殺個片甲不留 挽回100年來中國既聲譽

因為支那微博封哂消息
聽老豆講話咩中央電視台淨係播印度死左幾多人
冇報摺被軍死亡人數

出兵打印度，口交部：印度乃我國固有領土，外國不得預內政。

印度就來捉印度華僑

想遊行支持解放軍
唔夠打帶埋食君之祿,擔君之憂班人一齊去

燒完咪又買返小米華為手機

燒山：中国一定會大勝摺被軍唔會死傷慘重

唉 屌 去weibo圍爐講下先

放心，呢啲畫面支那人唔會睇到，支那媒體唔會播出街

俾我就唔忍喇

啱阿 支那人站起來

大家都有錯 今次就咁算

呢個post 係睇下邊個唔係5毛
無show block user既

中國人無撚用
自己主席比人燒仲唔出征

北韓都識炸辦事處
中國如果唔反擊我會好失望，有國才有家！
我而家感覺好似冇咗個家咁

真係要去食下印度野表示支持

推上微博
帝吧出征 吋土不生
NMSL

係印度立國安法

實唔打！邊個開波先，邊個冇光環，呢個世代光環緊要過條命

我的國，拜託你了！快出兵攻打印度啊！這道氣不能忍！！！

傻啦，支那淨係夠膽對自己人惡

共匪當睇唔到，啲支那人真係可能唔知

手足？

因為香港燒有機會洗頭艇被消失

我地鍾意踩多啲

我宜家喺有大陸人既group
spread 中國人係東亞病夫
印度佬殺左幾十個強國人
竟然求和

見到佢地好嬲
就叫佢地 愛國就廣傳 中國人們站起來
講咩就做咩 真係乖過隻狗

佢哋點解唔守基本法

Money Heist續集

打佢啦 習大大唔係咁都忍呀

加速加速

印度今次威到盡
第一個打柒支那嘅國家

香港人抗爭
耿爽：勾結外國勢力 傷害13億人民既感情 搬石頭砸自己的腿

印度人火燒習近平既相
耿爽 ：

戰狼口交

事實再一次證明！中國人只會對返中國人兇狠。
對住香港台灣又武統又解放軍。但邊境比人殺左幾個士兵，外交部去左邊？？
來生不做中國人！！

中印和氣生財
邊可能打得成

係我就唔忍啦
中國要勃起來啦

怯你就輸一世

制裁印度 唔再入口印度咖哩

食咖哩支持

721831101111

打得成我切柒

Yoga fire 🔥

今次咁近就算啦

呢期宣傳機器要抹黑印度了

搞番個出兵大遊行啦冇眼睇

依家連印度佬都勇過香港人

印軍以逸代勞，睇住黎食，除非出核導彈。

yoga fire

打到自己%%聲
笑撚死

侮辱聖上！出兵！立即出兵，鏟平印度！

中國打炮世界第一

加速師

火燒習曱甴

唔好意思
中國人食開屎

中國人都係欺善怕惡,係佢地口中所形容嘅賤種奴才嚟,要用鞭打先得

亮劍未

中國人最叻係咩!忍!

人哋燒就得
自己人潑下墨都唔得

你估係香港咩得火魔所以比你騎住黎砌

想睇到時印度人多定支那人多
鬥人海戰術

全球反共

可以鬥人多了